今朝搭地鐵上連登畀個油頭毒能望到username..

無端端聽到耳邊有把濃鼻音柒聲同我講: 牙m民m..今m晚m連m登m見m..哈m哈m..
跟住全程間唔中低住個頭對眼瞄上嚟, 用嗰毒能典型動作條頸chok下chok下咁笑
我已經趁你落車猶豫緊開唔開聲同前面個摟吊裙ol講唔該借借嗰陣影咗你個油頭, 警告你咪能玩野

笑咗

sigma啲經典鼻塞聲？

我就係果個毒撚
樓主你好撚靚好撚索
可唔可以做我女朋友

對m唔m住m 放m過m我m

自身經驗 毒能見到同類先有咁既反應

mmmmmmm

相?

咪貼我上黎 唔係就打7你

條頸咁郁？

畢m竟m呢m件m事m嘅m討m論m空m間m唔m大m

冇留意你最後點樣落到車

清講到你地毒撚好似動物咁

呢個年頭寧願你攞我身份證number都咪拎我online ac名

好衰

聽朝地鐵見~ 嘿哼wwwww

牙m民m=牙m萌